[求屌醒] 其實就算反到引渡條例 2047年大家都無得避

我明白引渡條例恐怖既地方
內地政府可以用各種方法將你帶番內地執法
但係其實今次反到引渡條例
2047年香港都會歸番中國
然後大家唔想發生既都會發生
衰D講其實1997年起香港本身就會奉行中國制度政策
當時既移民潮大家走哂去外國 要留低既就留低
本身應該都接受左去「變」
只係香港人係英治時期離開左中國 加上中港矛盾
令香港人對中國人既身份認同感越黎越低
接受唔到中國入侵既一日 但呢幾事一定會發生

你可以話 反引渡 可以爭取到遲29年去送中
但有幾多人肯定自己既諗法唔係因為自己係一個自由既城市住耐左而唔敢去「變」?
其實只係對未來所有既未知數有一種恐懼同不安?
咁若果將來都要變 咁係咪2047年又要走出黎遊行多次

你可以話 起碼我為我既自由同未來爭取過
雖然結果一樣 但你重視過程
但香港人本身唔係就係一種只係重視過程既人咩?
你諗下你既工作? 有幾可唔睇公司業績?
學業? 幾時真係求學不是求分數?

利申: 我唔係支持引渡 我知會好多負皮

今次天時地利人和，睇你肯唔肯踏出一步試下姐

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

所以大家唔應該視呢一次為最後一戰。今戰要贏固然重要，但往後仲有無數戰都要贏。就算呢個條例被撤回，仍有無數賣港政策要反，有大量狗官需要香港人親手制裁。香港人要贏到香港可以獨立自主先，先至叫真正既贏。

2047 好過送中法通過

即時玩完